應該點樣面對大媽？

屌

應該用你嘅巨棍狠狠懲罰佢

以前上左年紀d呀姨都唔係咁
而家又嘈又以為自己大撚曬

以前啲人起碼有香港教育過,而家嗰啲邊有得比